小貓求領養

係q-pets見到 係咪年紀大就唔會有人領養

推

推推

Pish

推到有主人

老貓既話真係睇有無好心人

好心人出黎啦⋯

祝貓貓開心快樂

睇落好乖

Push

push

11歲真係難...有冇多d詳細?性格點?

11歲邊有可能 養2-3年就88

11歲不了

唐貓我隻隻都養過20歲

pish

唔使推啦
班貓撚見11日大就話仆出嚟爭住要啫
11歲？
話知你哋拎隻貓去人道毀滅
班貓撚都唔會理

好可愛
推

Push :(

邊區Qpet?

幅圖無電話

我想養

一係上q-pets搵？
佢個聯絡方法係聯絡店舖職員

佢主人同佢都好慘

而家d人淨係鍾意細貓
大d都唔鍾意
其實咁既年紀都仲可以養到好耐

係咪要22號之前去問
而家去左愛協？
張海報睇唔清楚日期

因為貼喺間鋪，無諗過有人放上網 樓主講聲邊間啦

2月22

thanks

邊間q pets？

幫推
希望搵到好主人 幸福快樂

如果屋人比養，我都想養...
幫推

大愛貓撚而家扮盲
香港人偽善真係世界第一

又唔講邊到

我隻12歲又係同呢隻一樣色
老貓真係難有人要 一黎怕開始多病痛 睇醫生同照顧都好大責大 唔好彩岩岩養左幾年有感情就過身仲慘

樓主on99

尋日我係旺角金魚街間qpets見過呢張海報

幫推

樓豬智撚障 係想開post幫隻貓貓好心你啲資料詳細少少啦 係咁推又問有冇好心人 地址又唔畀 啲好心人點去聯絡啊

可唔可以比個contact我？

見到荃灣廣場嗰邊間q pets有貼出嚟
巴打唔嚴遠可以幫手睇下
最好領養埋佢等佢有返頭家住 佢個主人都會安心啲

上網搵下先

盲都識上連登 洗唔洗每個reply都搶住要先叫唔係偽善呀

打左去

等佢覆

隻貓仲未有人養

但係佢地話隻貓性格好怪
唔肯食野

而家屋企有隻貓
都驚佢地會打

唔知qpets係邊
見有巴打回覆
似乎係喺旺角金魚街
支持好心巴打領養

可能年紀大
胃口差

係咪掛住主人 貓轉環境唔肯食都唔罕見呀

11歲唔大啦，而家嘅標準最多係中年，混種貓好長命

Sorry 我禁錯制 係想讚你的

幫唔到ｄ咩,唯有pish

應該每間q pet都有貼
我係將軍澳廣場見到
樓上想養既巴打去睇下啦

貓貓好可愛

名種幼貓你估止唔止4頁

冇可能4頁
早就冇左 唔止貓撚 班仆街拿撚左黎賣都似

有無ching 覺得唐貓仲得意過啲名種貓

係米要裝窗網？因為我之前都有領養過老貓無裝過都無事

覺

唔似性格問題囉
似係心情問題
主人唔喺到又唔知比人帶咗去邊
自己都唔知係咪就嚟會死

我想養呀 問題又會唔會好似義工果啲要家訪又要裝貓網？我本身都有主子，都係領養反黎，但就冇哩啲野搞，真心呢，養左我可能會帶貓貓去老人院探佢之前個主人。

佢話佢係老人院果時都唔肯食野

可能唔開心啦

佢地話以為佢想自殺

唐貓至少20歲

我無所謂

鐘意唐貓

粗養d

我覺得

波斯貓好難養過10歲

我有窗網

隻隻貓性格都唔同
裝咗好過出事先嚟後悔

畀啲耐性同愛心
希望佢會快啲食返嘢

咁不如讓比你先

你打個電話去啦

貓歡巴打打邊個電話聯絡到?
最驚讓下讓下個個以為有人養最後冇人要

或者你哋交換tg聯絡下
讓下讓下
大家都以為對方養咗
咁就麻煩啦

我打左去q pets 但佢地好似冇人知件事咁 話要聽日先覆

將軍澳廣場分店電話：27198825
個時聽到個女職員話佢好慘 冇人養就會送走好大機會人道毀滅 叫人領養 所以佢應該知情
領養既巴打容許我請你地食餐飯

打去荃灣，荃灣知

eddiekwan

我打去荃灣

佢比左個手機我

我再打去佢話覆返我

暫時同家人住只能養一隻主人
下年搬左先可以養多左陪佢，幫推post

如果另一個巴打唔覆post
巴打就收留咗隻貓先啦
好驚最後等唔到去2月22號就畀咗愛協
早啲收養
畀隻貓有新屋企過新年

你TG左我再講啦

我都唔係前面嗰個話可以收留嘅巴打
認錯巴打啦
我建議你哋tg溝通啫
但嗰位巴打未上水

麻煩絲打領養呀
如果可以
同貓歡兄聯絡下
一陣間大家以為對方都領養左 結果其實無人要 就大獲
我

如果領養到
希望真係帶到去探下舊主人
佢一定認得佢

我叫我媽留意過
佢話九龍灣Aeon 間 q pets 無貼領養海報

我有，等緊佢覆

舊主人死左啦

咁快

好難怪佢心情唔好
養左11年
主人先過世
貓都會有情緒
可能咁先唔食野